نتيجة عينة الروسية تاتيانا بيلوبورودوفا إيجابية
 كشفت صحيفة سبورت إكسبرس الرياضية الروسية الأحد مايو أيار أن نتيجة عينات الروسية تاتيانا بيلوبورودوفا بطلة أولمبياد لندن في رمي المطرقة كانت إيجابية واعترفت اللجنة الأولمبية أمس السبت أنه قد تم تحليل العينة لـ رياضيا روسيا كانوا قد شاركوا في دورة لندن جاءت نتيجة منهم إيجابية يذكر أن تاتانيا بطلة العالم عامي و كانت قد حطمت الرقم القياسي في دورة لندن وكانت اللجنة الأولمبية الدولية قد اختارت عينة محفوظة منذ دورة لندن لإعادة تحليلها بطرق علمية حديثة ومازالت التحاليل تأكد جارية وأعلنت اللجنة أمس إمكانية ظهور عينات إيجابية أكثر خلال الأسابيع القادمة وكانت اللجنة الدولية قد أعلنت الأسبوع الماضي أنه قد يستبعد رياضيا من المشاركة في دورة ريو بعد إعادة تحليل عينة منذ دورة بكين منهم روس منهم لاعب قوى فاز منهم بميداليات وقتها  سبورت إكسبرس